十點吶喊行動升級 十點唱香港國歌！！

相信大家都已經習慣左十點準時窗口吶喊

而家我地將行動升級！

十點正準時唱國歌 唱完再吶喊

無論係屋企 搭緊巴士 / 黨鐵 都要唱！

要有手足帶頭播歌 聽到既兄弟一齊唱！！

咁樣可以大量對外宣傳國歌之餘
黨鐵既手足仲可以組隊跳閘

唔好怕柒 大大聲唱 有咁凄美既國歌係我地既榮耀！

光復香港 時代革命！

今日太趕 做唔切
希望聽日(8/9) 可以開始！

推！

推

聽到唔夠一半已經喊緊

喊都要唱！

唔想唱開住YouTube大大聲咁播都得啊

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

唱出黎先可以打動人心！
同埋大家一齊播會疊晒聲

何以 這土地 淚再流

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

晚晚得我一個嗌，冇人應

竹北無人接

今日應該播美國國歌

識唱既一齊唱丫

一齊唱！

push

推到有人唱

好似6點半播鄰國國歌咁

但好多人重未識唱
強烈建議要香港人不停airdrop

晚晚行動

掂呀

一齊十點唱香港國歌！
終於明點解外國人唱國歌會唱到喊

+1

就十點
推推先

太古同坑口都做左
推呀